[ 區議會 ] 有無人幫下手 Fact Check 你區議員嘅所作所為？

之前整咗個web，專係記錄一眾區議員同社區主任嘅事跡 （包括投過咩票，講過咩說話，仲有相關媒體報導等等）

傳送門：

經過一段時間嘅努力，雖然我地係某部份區域已經收集一定數量嘅資料
但係仍然有好多區係零記錄

所以開 post 跪求大家幫下手 為兩個月後嘅大戰做下準備
唔使多，就 Fact check 你樓下個區議員就夠

真係唔知自己個區議員做過乜咁點搞

google 佢個名試下

如果做左四年區議員 google 完都無都係真幾悲哀

push

哩個勁呀!! 多D人一齊報料

自推 0 連

自推 1 連

推

自推 2 連

推
感謝提供

自推 3 連

自推 4 連

自推 5 連

整個全港賣港人士資料庫
好似維基咁有得開放比人編輯
由歷任特首到連儂牆撕紙狗都齊哂
睇時清算方便d

pish
但load得有啲耐

呢個假獨立湛家雄係M29嘉湖南選區的

大 project 喎

做住個細少少嘅先..

無錯係 嘉湖南

(search page 下面果個係 full text search 結果，同上面個人邊區無關係)

自推返返去 0 連

拿呢個網就無立場嘅(好似係）

可以召集人手

講真，真係無
01 文滙 幫港 嘅 reference我地都有落

哩個 post 已經召緊

tune 緊 tune 緊

=== 選區事實署資料統計 ===葵青區 資料項數：0 待審批：0灣仔區 資料項數：28 待審批：7屯門區 資料項數：40 待審批：1九龍城區 資料項數：0 待審批：0北區 資料項數：0 待審批：0南區 資料項數：105 待審批：0東區 資料項數：61 待審批：0黃大仙區 資料項數：0 待審批：0西貢區 資料項數：6 待審批：0大埔區 資料項數：0 待審批：0離島區 資料項數：0 待審批：0沙田區 資料項數：146 待審批：13油尖旺區 資料項數：146 待審批：6元朗區 資料項數：71 待審批：0深水埗區 資料項數：0 待審批：0觀塘區 資料項數：1 待審批：0中西區 資料項數：211 待審批：1荃灣區 資料項數：42 待審批：1-----------------------------

1

2

想問你想要嘅事跡係大至如何 小至點呢?

好問題
其實我地都好難劃一條界
對於地區黎講，可能個議員表態反對起商場，係緊要過發聲明反送中
所以大唔大事，(喺有限時間底下) 有 d 咩要入先完全係輸入者嘅個人選擇

不過原則上我地建議幾個來源
1. 區議會文件、投票紀錄
2. 傳媒網站
3. youtube

好 咁我睇下我嗰位有做啲咩先

推!!!

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

樓主呢個post幾好

呢個WEB好好, 不過留意返, 係唔係要唔同區都要人去人手UPDATE, 定係可以比該義員去UPDATE佢自己既PAGE, 之後, 就係FAKE NEWS CHECKING 既問題- 可唔可以比佢地自己DEL PAGE? 定係要ADMIN RIGHT 先可以DEL?

係，唔同區都要人手去update

因為我地唔想變成選舉宣傳平台，所以唔會特別開比議員自己update，而且提交前都要confirm自己唔係參選人/團隊

submit左既entry唔會即出，會由admin睇過確認係可信來源先approve，如果睇漏眼或之後證明係fake news, 咁admin都可以down vote隱藏返個entry。up down vote係一個投票制度，只有up vote > down vote既entry先會show出黎

最緊要唔係建制

推上去 有用資訊

幫推

灣仔 鄭其健
藍定黃, 有冇黨派都唔知

wiki係寫無黨派獨立, 照跟先

fuck popo wife and daughter

幫手踢走樂富陳偉坤

得張圖我好難做野

屌我個名咩都無。

🤮

係，而家集中某幾個區多料
所以要靠大家

梁耀忠 都未有資料

葵青屬於未開發地段

估唔到連坑口西都有叻仔 仲諗住我呢區會俾人杯

人頭就齊既

係資料無人入啫

=== 選區事實署資料統計 ===葵青區 資料項數：0 待審批：0灣仔區 資料項數：35 待審批：0屯門區 資料項數：40 待審批：1九龍城區 資料項數：0 待審批：0北區 資料項數：0 待審批：0南區 資料項數：106 待審批：0東區 資料項數：62 待審批：0黃大仙區 資料項數：1 待審批：0西貢區 資料項數：6 待審批：0大埔區 資料項數：1 待審批：0離島區 資料項數：0 待審批：0沙田區 資料項數：152 待審批：115油尖旺區 資料項數：160 待審批：0元朗區 資料項數：71 待審批：0深水埗區 資料項數：0 待審批：0觀塘區 資料項數：1 待審批：0中西區 資料項數：212 待審批：0荃灣區 資料項數：42 待審批：1-----------------------------

用chrome up唔到野上去
而且得現任區議員,都冇對手資料
可以參考呢份名單再改返

李林昌, 綽號油臉虎﹑豬神。
沙田區麥潤培的唯一競爭者, 連對手都稱不上。
與何君堯有一腿, 同為黑社會。
有傳每晚十點只要他經過附近屋村,
就會傳來「黑社會李林昌」及「一票不投李林昌」等吶喊。

對手資料而家暫隱藏左

上面個問題我而家睇睇

驗證個問題應該係我hold得耐而出事

呀.... 有可能，因為有個隱形 google captcha，耐得濟有機會expire

我淨係知我樓下條民建聯仆街日撚日同班c9係度吹水，仲要做左好撚多年，年年都無人同條仆街爭

歡迎報料

btw,唔知樓主有冇諗住整埋議員d出席率,動議統計

哩個網會有出席率

動議統計首先要入齊動議先
如果唔係無意思

算係獨立泛民 係前泛民已收皮組織 公民起動成員, 今屆好似唔會連任

屌 岩岩google下
我果區果個做左6年 乜鳩野都冇做過
冇新聞咁濟

仲有最後一個source: 區議會會議記錄

唔該, 師兄

對準政權 遍地開花

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大力推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

呢個係focus係大件事定佢爭取到條小巴線咁小事都可以加落去

要睇入資料果個
有陣時地區議題都好緊要
但資源有限情況下當然prefer 多人關注既事先

fight for freedom

stand with hong kong

推，呢個好野，大家要勤d update 。

=== 選區事實署資料統計 ===
葵青區 資料項數：12 待審批：0
灣仔區 資料項數：35 待審批：0
屯門區 資料項數：40 待審批：1
九龍城區 資料項數：0 待審批：0
北區 資料項數：0 待審批：0
南區 資料項數：106 待審批：0
東區 資料項數：62 待審批：0
黃大仙區 資料項數：2 待審批：0
西貢區 資料項數：6 待審批：0
大埔區 資料項數：1 待審批：0
離島區 資料項數：0 待審批：0
沙田區 資料項數：337 待審批：12
油尖旺區 資料項數：160 待審批：0
元朗區 資料項數：72 待審批：0
深水埗區 資料項數：0 待審批：0
觀塘區 資料項數：1 待審批：0
中西區 資料項數：212 待審批：0
荃灣區 資料項數：42 待審批：1
-----------------------------

Push

九龍城、北區、黃大仙、西貢、大埔、離島、深水埗、觀塘全部要人

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

thank 樓主, 推! (好X多建制)

老老實實 親共派個d真係冇乜做過野

中西區所有人士（包括社區主任/幹事）已經上線

請中西區手足 (如有) 擴大 fact check 範圍

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

Pish

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

推呀

中西區所有人士（包括社區主任/幹事）已經上線

灣仔區所有人士（包括社區主任/幹事）已經上線

正

Liberate HK

721唔見人,831打死人

無名

但LM

真名上連登

翻查資料庫，同閣下同名嘅現任區議員有一條記錄

手提Load唔出But thx

希望有人upload吓

知名度太低

因為我地暫時未有人手去睇大埔區

=== 選區事實署資料統計 ===葵青區 資料項數：12 待審批：0灣仔區 資料項數：39 待審批：0屯門區 資料項數：40 待審批：1九龍城區 資料項數：0 待審批：0北區 資料項數：0 待審批：0南區 資料項數：106 待審批：0東區 資料項數：73 待審批：0黃大仙區 資料項數：2 待審批：0西貢區 資料項數：6 待審批：0大埔區 資料項數：1 待審批：0離島區 資料項數：0 待審批：0沙田區 資料項數：341 待審批：85油尖旺區 資料項數：162 待審批：0元朗區 資料項數：74 待審批：0深水埗區 資料項數：9 待審批：4觀塘區 資料項數：4 待審批：0中西區 資料項數：213 待審批：0荃灣區 資料項數：42 待審批：1-----------------------------https://hkfactcheck.github.io

等你

東區所有人士（包括社區主任/幹事）已經上線

fuck POPO

推,

我個區個件做咗廿幾年都好似無做過野咁

南區所有人士（包括社區主任/幹事）已經上線

=== 選區事實署資料統計 ===葵青區 資料項數：12 待審批：1灣仔區 資料項數：39 待審批：0屯門區 資料項數：40 待審批：1九龍城區 資料項數：0 待審批：0北區 資料項數：0 待審批：0南區 資料項數：107 待審批：0東區 資料項數：74 待審批：0黃大仙區 資料項數：2 待審批：0西貢區 資料項數：6 待審批：0大埔區 資料項數：1 待審批：0離島區 資料項數：0 待審批：0沙田區 資料項數：417 待審批：9油尖旺區 資料項數：172 待審批：0元朗區 資料項數：74 待審批：0深水埗區 資料項數：14 待審批：2觀塘區 資料項數：4 待審批：0中西區 資料項數：213 待審批：0荃灣區 資料項數：47 待審批：1-----------------------------https://hkfactcheck.github.io

我睇城寨有一集講區議會選舉，民賤聯如何夾咗政府錢，點將佢哋啲衰嘢話比市民聽，應該可以幫助趕走班建制派。

有無link

留名
得閒幫你推

油尖旺區所有人士已經上線

(呢區有好幾位社區主任都無獨立facebook page，有啲難執，有錯漏即管開聲)

誰說沙田李永成俾文匯大公砌,可否俾埋source? fact check基本原則係有可靠source參考.同埋誠邀你加入admin,你的加入可以快d埋尾然後開始第2區

哩單野有待進一步fact check

可以記錄自己區議員的威水史

推一下

=== 選區事實署資料統計 ===葵青區 資料項數：12 待審批：1灣仔區 資料項數：39 待審批：0屯門區 資料項數：40 待審批：1九龍城區 資料項數：0 待審批：0北區 資料項數：0 待審批：0南區 資料項數：110 待審批：0東區 資料項數：74 待審批：0黃大仙區 資料項數：2 待審批：0西貢區 資料項數：6 待審批：0大埔區 資料項數：1 待審批：0離島區 資料項數：0 待審批：1沙田區 資料項數：537 待審批：68油尖旺區 資料項數：174 待審批：1元朗區 資料項數：74 待審批：0深水埗區 資料項數：15 待審批：1觀塘區 資料項數：4 待審批：1中西區 資料項數：218 待審批：0荃灣區 資料項數：47 待審批：1-----------------------------https://hkfactcheck.github.io

深水埗區所有人士已經上線

感謝，而家先知道自己選區有咩泛民/本土派出選，平時無機會見到落街

希望佢見到你呢句

講真唔係話想讚奶共狗，而係班奶共狗真係為咗個位好不遺餘力，晨撚咁早7點幾鐘就落街派傳單，係咁同班師奶阿婆傾偈

我一直都好想知有咩自己友出嚟選，我住呢邊好撚紅，上兩屆都係紅鬥紅，揀唔落手

無計，都係盡做啦

123

黑警死全家

假黃場頭草
白田邨甄啟榮

=== 選區事實署資料統計 ===葵青區 資料項數：12 待審批：3灣仔區 資料項數：40 待審批：2屯門區 資料項數：40 待審批：2九龍城區 資料項數：0 待審批：4北區 資料項數：0 待審批：2南區 資料項數：120 待審批：2東區 資料項數：74 待審批：2黃大仙區 資料項數：2 待審批：0西貢區 資料項數：7 待審批：3大埔區 資料項數：1 待審批：0離島區 資料項數：0 待審批：1沙田區 資料項數：704 待審批：12油尖旺區 資料項數：174 待審批：28元朗區 資料項數：74 待審批：1深水埗區 資料項數：15 待審批：1觀塘區 資料項數：4 待審批：10中西區 資料項數：221 待審批：4荃灣區 資料項數：47 待審批：2-----------------------------https://hkfactcheck.github.io

我個區咪譚領律退出新民黨，有咩做過真係唔知，搞過d咩旅行團囉，不過要收錢既，唔係免費，我一次都冇參加過。

九龍城區所有人士已經上線

為響應921光復屯門

屯門區所有人士已經上線

黃大仙區所有人士已經上線

觀塘區所有人士（包括社區主任/幹事）已經上線

跪求大家幫手做 fact check

到目前為止 以上地區已全開

其實如果自己嗰區區議會議席本身係泛民主派政黨嘅人都唔使點查啦！
照投佢啦！因為建制派嘅敵人就當係運動嘅支持者啦！
因就算你覺得佢無咩用，隱咗形又好，但係起碼點有啲可靠性，因為佢哋至少有個黨管住佢哋，點都唔會突然間叛變企咗係建制派嗰邊。
而且依家距離選舉太近，如果突然間推個泛民主派與建制派以外嘅候選人，萬一同本身係嗰區嘅泛民主派議員講唔掂數，大家一齊選，都陣時就真係攬炒益咗建制派啦！

推下post

好有用

[選區事實處]
荃灣區 及 沙田區 所有人士（包括社區主任/幹事）已經上線

到目前為止 以上地區已全開

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推啦 咁有心

北區，你哋會丟低傘兵嗎？

一定唔會

推！

[選區事實處]

到目前為止 以上地區已全開